另類歧視： 讀書少的人是否都看不起大學生？

大學生通街都有...
淨係識背書...
老豆老母有錢...
大學生識做野咩...
嬌生慣養...

其實冇一句唔啱

似誤解多過睇唔起

除左老豆老母唔一定有米

On9

咁似係認識唔夠多大學生嘅偏見
同埋香港人鐘意批評 憎人富貴 嫌人窮

葡萄啫
其實呢啲人係自卑多

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

多數係

但自己成世都係基層

你讀書少我唔怪你

通街都係大學生但佢自己唔係

駁唔到

成世人比大學生踩住（6，70年代既大學生全部都係管理階層）
點會唔仇大學生
反而80打後大學生比例高
而且都一樣上唔到位
就同聲同氣

達克效應（英語：Dunning-Kruger effect），是一種認知偏差，能力欠缺的人有一種虛幻的自我優越感，錯誤地認為自己比真實情況更加優秀。簡言之即：庸人容易因欠缺自知之明而自我膨脹。

全部logic都有問題

大學生通街都有...
>> 非大學生更多 多又代表啲咩

淨係識背書...
>> 點解讀書變咗背書？ 即係讀書係冇用？

老豆老母有錢...
>> 所以你覺得冇錢就冇得讀大學？完全冇直接關係

大學生識做野咩...
>> 點先為之識做野？大學生專業嗰範你識？

嬌生慣養...
>> 呢個根本唔關大學生事，係新一代的確不缺物質，但又代表到啲咩？

屌你地老母 為講而講 完全冇因果關係

廢柴唔係冇原因

我係低學歷撚但有大學畢業朋友話我好過d舊同學讀咁多書做港豬

從來冇大學生，會因為自己係大學生，而串冇讀大學嘅人

只有廢柴被害妄想大學生會串佢地

又一自卑而自大
同曱甴警一樣

呢個世界好多高分低能 但同時都係不乏低分低能

不如做人謙虛少少
接受批評
用行動證明一切

利申： 大學生

對於全部冇logic嘅指控
要證明啲咩？

呢啲唔關謙唔謙虛事，根本而家冇咩大學生自大過

幫人立完個稻草人 之後叫人打死個稻草人
發生咩事

而通常愈有知識嘅會愈謙虛
因為知自己嘅不足

睇唔睇起前設係有無互相尊重？

你自己廢就唔好賴晒落其他大學生度啦